大家有冇識啲人好撚attention seeking?

乜9嘢都打曬上Facebook / ig
on9到連比人打個尖都可以post一餐嗰啲

成日小小事就打上Facebook 等人安慰就有。無次係好事 最好笑係佢會笑人唔夠成熟唔識諗。

佢點笑人法？

咁似我個fd既
我有個fd成日fb放負博囡囡安慰
有次我地成班fd係佢嗰post到笑鳩佢
然後佢開post屌鳩我地 仲細咩

反而見係女女開post搏厹安慰多喎